覺唔覺大家樂個焗葡國雞飯好好食

好撚正
我依家鍾意食佢多過焗豬同焗意

間間都有？想陣間食

好似lunch先有? 夜晚未見過
我覺得個飯幾好食但塊火腿真係世界級難食

唔係成日有

以前去澳門食，呢啲狗也不屌

個葡雞幾好食
但要lunch先有 同唔係時時有

火腿

agger

大快活啲意粉仲好食

辣肉腸

大家樂都要吹奏?

我不嬲都做開架啦

味同我爭工喎

堂食用錫紙盒不如咪撚食啦

係好食
不過唔係成日有
而家又有返？

叫你老婆去做啦

個汁好香好impressive，食第一淡就已經比佢凝注左，好有驚喜

岩
我日日都搭來回船過澳門食

我去澳門都係食大家樂

有焗豬 雙併